DSE考生唔洗擔心，公開試考得好so what

當年我，我識既朋友，好多AL考得好好，
入a1 又三大 入果科都有人話係神科（非專業）
而家咪又係一樣浮浮沉沉 搵唔到食
讀書唔叻果d都仲大把世界
呢個世界好多搵到錢既工都唔洗特別學歷，加油